求狗仔名

屋企隻八哥 生個兩隻狗仔 叫咩名好

撞正佛誕 想必與佛有緣

一隻叫游念慈雲山
一隻叫游念富士山

坤狗